大數據話民情依然高漲 運動可能就贏

大家仲未意識到只係一星期前，10月20日，香港人創造左一個點樣既奇蹟。

無不反對通知書、民陣泛民唔縮，最後官方宣佈有35萬人。有出黎既人就知實際數字一定唔止咁少，隨時接近03年反23條既人數，講緊既係被打壓之下依然無懼出黎既人民，有五十萬人之多，其實真係好撚癲。

仲要唔再係03年既和理非遊行，10月20日不分和勇既通力合作、一齊裝修同遊行，係顯示到我地有幾團結。大家都明白要打倒港共同中共就係一場長期戰。有出黎行動既人，絕對唔會覺得場運動有冷卻過

短短既一星期後，你同我講民意冷卻？收皮啦

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

全世界唔好理放負post
今日，10月27日，3:00pm，準時尖沙咀梳士巴利花園見

正面法則，我地贏硬！

隔離post個所謂大數據而家個個用tg睇新聞組織行動，行動同訊息交流全面地下化，你既大數據有幾多參考價值？

香港人真係好撚勁

想知有冇不反

標題放負post真係好撚煩想檢討唔應該係咁樣開post

啱呀 我阿媽都用twitter

正解

我記得佢仲要只係講睇蘋果新聞

一陣見啦，同啲3毛嘈嚟把鬼

衝上熱門

推行動post唔該

係呀 好單一

唔單止樓市吹淡 仲運動都吹淡

呢個行動post黎

push

香港人反抗

好明顯啦，連登無一個行動post推得起
全部都係罷食裝修圍爐飛機post

一陣見

up

幫手推已順手呼籲埋一陣尖沙咀見

推

推呢邊

推
一陣見

岩呀，推走隔離個濕鳩post

連登有好多5毛吹失敗風 唔洗成日睇

出門口先

spread埋出去比人睇

巴打好早

係, 真係睇到r哂頭,
又話唔夠活動, 又話活動多
大遊行完過咗一個星期又話冷卻
連登真係滲透得越嚟越嚴重
唔係互屌就係亂吹風

出門口未呀

贊成

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：

真係擔心不如今日準時出門口好過，日日上黎吹淡風

巴打一陣見

講冷卻條友出名係毛黎
班友書都唔讀鳩講大數據又冇盤數睇你都信？

吸引力法則

邊條撚樣又放負面post
一陣尖咀見

唔認得佢，我有起佢底，睇落又唔似係鬼

今日出左黎先

香港人

連登最多分化同放負
同出面兩個世界咁

唔好意思, 借個位
鍾庭耀發起全港大型民調及公投嘅眾籌post, 需要大家支持

【阻你1分鍾】作為和理非，想今次運動出多分力，麻煩入來此POST

眾籌傳送門﹕

所以我當光復下連登順便宣傳下陣間既行動

利申睇少左蘋果,因為o的新聞好撚廢/非最updated

根本冇降過溫囉

好撚多放負post
睇返facebook就知仲係好高漲

1027

兄弟爬山

我就完全慣左睇tg不過金就有照課比蘋果咁解

推呢個啦屌

Tui

港豬/扮野淺藍派系不斷歸邊

唔怪之得唔見個post 一早block咗條失敗撚

【抗暴之戰】黎智英登CNN時評節目： 港人展現前所未見團結及決心齊抗中共

三點見

三點尖咀要人

推 我就係要呢種士氣Post!!!

琴日醫護集會高峰有一萬人, 歷時3小時至少有2萬人出席

香港人係咪好鍾意放負
係咪華人社會好鍾意一開始就會話你唔得先

推爆你

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

陣間見

睇到R晒頭
個標題講到運動可能就完，都仲有400幾正皮

呢場運動就黎完

大家攰啦?

大家攰左可以點?

勁啊 同隔離post痴埋一齊
偏要推你呢個

今日出去話比大家聽未完
利申去11.2

多謝你正視聽

有咩人打緊仗會先放負擾亂軍心，大家自己諗啦

所以我都忍唔住開post同佢打對台

有鬼淨是講野似毛, google起佢留言

連遊重慶都咁多人 仲話冷卻

活動無咁密集唔等於冷卻
因為大家都預左打長期戰
諗下點樣宣傳 努力制做黃色經濟圈
一星期1-2次用集會人數同外國講我地點樣仲未放棄就夠

算啦一毛好難防，都唔得閒逐個google
推爆呢個頂走佢個post就算

即係紙媒轉網媒
少人買報紙=少左人留意時事

冇冷卻呢樣野

黑警仲要一早放tg 唔係仲多人
佢放tg前都有海量人行緊去起點
而且和 勇合作
不分化

純綷支持直播, 雖然立場有用o的

巴打呢個例子完美屌打左佢

True

只係無咁密，未到民情冷卻

準備出黎

其實只係少左堆 突然社運參與者 啫
只要core不散，仲有得玩

除左風向撚，分化撚。

仲有冷卻撚

我覺得冷卻撚殺傷力最大

香港人真係好叻

而家都無乜人會依靠睇報紙新聞
好多都已經tg/網媒

Psuhhh

岩聽

出咗黎就知真係好多人

叻在堅持、團結

推 721 831

一直都好高漲

3點見

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

我地要將突然社運參與者轉化成core

好多黑警風向撚

大家要明白抗爭係以年計

依家連儂場都搞

港共有打算平息係諗多左

講咩都假 鬥長命

WE BURN YOU BURN

完

全部出曬去
得冷氣軍師睇新聞

又係呢d post. 想人鬆懈？

721

推 出門口啦

手足借個位分享一下心態post

如果我話「呢場運動，我地一撚定會贏」，大家會唔會覺得我係痴線佬？？

贏撚緊

身邊十個有八個係

內心熱血堅定，頭腦冷靜清醒

正面必勝

呢排仲肯出黎既
10個有9個都係出到就出

一陣見啦咁多位

冇啊 照出

有睇巴打依個正氣post

堆

其實地區活動好密下
有人屌太多喎

1020一定唔止35萬，好撚多人入唔到TST

冇理過，應該冇

尖咀見啦屌你

所有話冷卻個d 都係冇出過去

今日少人預左，因為無民陣吹雞同埋泛民帶頭，不過唔代表冷卻

正能量

無錯，一場戰爭入面。
軍心堅定，勢如破竹，必定成事

只要隨時一有民陣吹雞，過百萬一定有

出緊未

多謝支持
大家一齊贏落去。

推 正面post

好多人都唔明檢討同放負分別係邊
標題黨放負真係唔知想點

懷著樂觀總有轉機

又見巴打，唔該曬

香港人，反抗。

Push

。

到而家都未輸呀

3點見！

同意

真

聰明樓主

例牌行事在心中 高漲個個唔同睇法姐

好多人的確轉發少左運動野
第一因為放咁多都冇用 已歸晒邊
第二運動已日常化 唔係特別野 就正如刷牙食飯都唔會post出嚟

抗爭已經融入生活，愚蠢嘅柒頭（梁震嬰之流）仲用以前數遊行人數去計民情，實在愚不可及

We shall defend our Island, whatever the cost may be, we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; we shall never surrender.

理撚得佢 日日出

我明有手足怕係噤講會贏，令自己輕敵。其實係唔撚會！

士氣、軍心都係好撚緊要。

記著：
心態要堅定、正面
頭腦要冷靜、清醒。

大家一齊檢討，一齊贏落去

黃色經濟圈好啱入門玩

連大家樂都發盈警

如果真係咁廢咁無影響力，你條垃圾又洗乜入黎做一毛

我都係咁話

大數據唔係咁嘅意思 不過推

開心 一陣1500見

為左受傷被捕既義士 我地一齊繼續走落去

Push ah diudiudiu

p牌照推

tui

我信呀！
天滅中共
天滅中共
天滅中共x n

我知其實我只係同隔離個放負post打對台

民意撚無時無刻都怕輸

前美軍軍官: Texans Stand with HK 眾籌呀!!!

美國嘅反中共專家想喺NBA比賽派Stand with Hong Kong T-shirt！大家唔捐錢都幫手推文！

其實無和理非大台吹雞 , 加上無不反對通知書下嘅遊行有十萬人已經係好多人 , 只係當初仲可以正常遊行果時人數 200萬人實在太多 , 先至突顯左往後人數明顯少左 , 民情其實係一直加劇緊 , 只係大家開始意識到遊行已經作用不大 , 而家和理非出黎遊行純粹都係想幫手掩護一下勇武手足做野 , 和理非開始傾向經濟戰 , 支援裝修同罷食罷買 , 比正常遊行似乎更加對政權有殺傷力

利申 : 和理非

每個區都唔同，某幾區太密，
但其他區可能完全無活動，
每個人生活唔同，無法作準

其實有冇不反，十萬人都已經係好撚多
根本幾千上萬人已經好有noise

反抗

推你呢個

根本無淡過，三點鐘尖咀見啦大家

尖沙咀封咗 旺角到深水埗都仲有好多人

班就輸撚真係好煩
攬炒已經開始緊 就贏

嗰啲咁嘅冷氣軍師

冷卻撚五毛黎
藍店跪緊 你同我講冷卻

真
贏撚硬

民陣維園加不反對通知書 肯定會有多次二百萬

堅持五大訴求 不割不分化 一定會有成果

標題放負你話唔係一毛我都好難信
想檢討可以，但同放負係完全兩回事

同意 keep住遊行希望掩護勇武

五大訴求缺一不可

Push!

Push.

有冇都要出

個個星期都有人開post話民意冷卻
呢個情況由九月到而家

開始無不反既時候，呢班吹淡撚已經好多動作

宗教集會唔使申請不反(正常嚟講)

721 811 831 101

香港人 反抗！

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

一陣三點尖咀見

完全認同，支共吹風話少左「暴徒」出黎，連登又真係跟住吹～

今日準時出黎啦香港人！

3pm

今日，10月27日，3:00pm，準時尖沙咀梳士巴利花園見

吹淡撚真係好煩 見到佢哋啲標題都 嘩眾取寵

一間三點尖沙咀見

仲要唔知點解有咁多人正皮

民意L收啦日日係度潑冷水

有無見過對家潑冷水俾自己人㗎⋯⋯

講得岩呀，檢討同潑冷水係兩回事
標題開到咁根本就係潑冷水

班吹淡撚，就輸撚以為自己好醒激將法有用
又成日屌點解上唔到熱門

心諗你咁出post緊係上唔到

正能量，推

隔離post仲要唔係用激將法
純粹潑冷水咋，仲大罪

大家都出嚟佢地就無野講，出嚟！！

跟住又鬧人哋啲膠post上熱門
佢哋都唔明熱門係點 熱門就係會有唔同台嘅post
你估時事台霸晒咩 你淨係想睇行動post咪入時事台撳熱門囉
成日就用啲標題呃鳩人入
咩無行動 係咪想輸 係咪無 人出啦
明明琴晚先有人集會都好意思出呢啲post

班五毛一見冇行動就話降溫架啦

幫你推

根本係分化撚同冷氣軍師想日日睇住手足俾人送頭先覺得叫有做嘢

每個星期一次遊行已經好夠
至少我團火冇因為遊行少咗而熄

在私已經係深仇大恨
在公已經係背水一戰
熄條撚咩

多謝手足

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

收皮啦dllm

真係整合得幾好

都係連登見到但一直save低用
但唔甘心見到手足既心血無人用
所以整合下幫手推一推
幫幫手share 出去

覺得有用幫手share 出去推上熱門啦

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

我依家好撚興奮呀！！！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

112

一日popo仲出嚟耀武揚威
一日都無可能淡啦

連登需要多啲正能量

係咁吹風話熱潮退 搞到大家都頹晒

懷著冷卻了的心窩飄遠方。。。好多狗不了

表面冷卻左先最可怕 班狗冇得再係連登收料
個個表面唔講但背面仇警反共

真係好正！～手動轉～

入呢條link☝🏻，輸入屋苑地址，投黃色圈圈住既人，方便簡單，謝謝有心人

最緊要話俾老豆， 老母， 亞公， 亞婆啲長輩級知， 唔好投錯俾班藍撚， 今次區選好影響下年立法會選舉， 同埋之後小圈子嘅特首選舉~!!!!

只係演變成不同抗爭形態
民情無冷卻

香港人最鍾意返工
最怕攬炒

我係特首都唔驚你啦

H

民意係！
五大訴求
缺一不可丫！

推 上星期堅勁

民情洶湧啊屌你

只不過係攰

真係好癲
香港人贏硬

推呀

講贏 好似幾個月前都講緊

11.2見！！！

推正L量

你見到政府每次出新聞稿，都係呼籲市民同暴力示威者割蓆就知咩事好驚和勇一家

唔好輸呀香港人

絕對同意
是政府逼人民行呢條路
越鎮壓越反抗

只要大家團結
最少唔會輸住

衝呀

少人到呢。。。

11.2 維園

11.24留港投票

其實抗爭真係已經入晒血
遊行集會之外 每日食飯搭車都抗爭緊

721 831 101

WIN！！！

休息撚

藍資破產，黑警收監

其實唔好理人數有幾多

只要往後每星期都搞啲野
遲早會迫死班警狗同政權

因為運動持續得越耐, 對政權既管治騷擾性就越大
動搖香港「繁榮穩定」既作用大就越大

我地會贏，呢個係事實冇任何人可以改變到

正面post push

講到尾 就算民情冷卻
如果你肯繼續參與, 搵多幾個frd一齊出, 攤凍左都可以整番熱啦
總括而言就係唔使睇人頭, 最緊要堅持定期出

只要唔輸就會贏

我們可以的

大數據=被問卷調查?

係咁架啦

D人出哂去三毛狗咪出黎帶風向

真
1020真係好爆

一定要同自己講：我地一定會贏

revolution until victory

推喔 撚會忘記班畜生對香港人做嘅每件事

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

根本就係
唔係下下要100萬人出黎先得

推

啲人似係自己懶、冇去到就老屈人冷卻

5比0走得太前
如果佢今日講實唔會俾人屌

成鳩日開埋呢啲垃圾自high po

民情依然高漲

無上連登一排，原來你班傻仔仲搞緊，不過氣氛已經大不如前

香港人一齊屌佢老母臭西

唔係可能會羸

而係香港人唔可以輸

望下新疆，西藏，我哋已經無退路啦。

面對各種不公、不義、暴力、甚至係滅絕，我哋要保護身邊人，保護下一代

寧作飛灰，不作浮塵

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

長期戰鬥

加油 香港

民意係無退減
不過睇住班黑警又拉又打
我地仲係束手無策就好撚嬲啫

唔好驚，繼續企出黎就得

五大訴求！
缺一不可！

其實係靠佢地維持住大家團火

而家大家都唔會放棄架喇
班狗咪繼續火上加油囉

無得就嚟贏㗎
呢場仗有排打
支爆都可能係五年十年後嘅事
唔好鬆懈
勝不驕敗不餒
流水式抗爭
加上建立本土至上商業生態圈
持久戰 我哋會贏

巴打講得岩，不過其實我只係同緊放負post打對台

大家要KEEP住將抗爭帶入日常
繼續罷食藍店
只有我地黃絲先會不理利益專注做好抵制
藍絲本身係利益派,收錢先會撐藍店,撐一排佢地自動散
所以長期以來必有成效
藍店大規模倒閉,有少部分仆街可能會拎刀出街斬人,但更多會將怨恨轉移番去正苦度

thx 幫你手推下
大家再接再厲呀

keep 住盡大家所能
絕不忘記
十年二十年
一直打落去

巴打冷靜D，我只係同隔離差唔多一樣名既放負POST打對台

大數據話民情開始冷卻，運動可能就完

今朝呢D行動前既放負POST又話港豬又吹淡風又剩所以我特登開個咁既TITLE打對台，你見我內容都唔係話要自己人鬆懈，只係想大家可以肯定下自己

屌 人真係要休息
要吃喝玩樂一下
唔同意都係咁話

用自己方法放鬆啦，唔好做苦行僧就得

轉左型就真
度氣仲係度

咪係正常人都知最大問題都只係港共同班狗到，點會反而覺得自己人度氣已經唔係到

支持黃店 拒絕藍紅黑店 好大殺傷力

P

香港人晍會退縮架!!!

CNN都轉風！話香港人已經厭倦暴力示威

屌嗰個五毛樓主明明起一起底已經知咩料
都唔明點解仲咁多人正皮
連登真係滲透得好誇張

6月9號到而家發生咗咁多事
點可能會民情冷卻呀
光復香港

我有起過佢底有時留言開POST又幾正常，唔敢完全肯定係一毛，但就算係咁開放負標題都好ON9

我見到咁多人正皮都O曬嘴四個幾月啦，仲未知士氣既重要性咩，邊有人打仗會日日大大聲講自己就輸架

高級少少嘅五毛特徵
有好幾隻散水撚都係咁
出一堆正常post
然後每次集會遊行就即刻撲出嚟放負

岩岩又係隔離POST見佢留言話唔會放棄抗爭希望只係未識諗既自己人啦

民調最科學唔會錯

岩

而家D人用TG, 睇連儂牆, 上網用private mode/adblock block cookie tracking, FB/IG怕起底被9告所以少用, 你估呢D大數據會capture到?

所以隔離POST個內容真係太ON9

講真今日好多人 好多叔叔嬸嬸都有出
仲話年輕人唔好行咁前 走又留條路畀後生仔走先
但一打開連登就見到啲風向po 話今日個集會係on9, 少人

真，好多謝佢地，其實今日每個人都做得好好

推
民意永遠企係示威者呢邊

我地頂住好快贏

pushhhh

講起都覺,有去發夢既果陣真係好撚多人,但有時去唔到上連登就次次都有人講話冷卻左

唔好再將「輸」字掛係口邊
由我男朋友7月都仲話無希望唔出黎
到宜家發夢叫口號大聲過我
就快進化
我睇到好多希望

無咩人反對裝修

推爆，核爆都唔割，一日未成功，一日都要堅持落去

hk01反對

民意冷郤是笑話，周街都係吊緊狗，生活係香港就知，只有on9藍絲死守家中吊示威者

超熱！

10點愈黎愈多人嗌, 完全唔覺有冷卻

本來嗌到超大聲，轉九點個時沈過一排
而家完全復活，仲勁過之前

Agree

洗撚理佢，共報

香港人加油

推手

好激昂